有冇得申請遊行去cctbb?

有冇得申請遊行去cctbb?
感謝佢地正確報導

我係cctxb偽人fans

我去追星ok?

我都想去多謝唯唯嘅付岀